想問3hk/csl/smt 中港澳3地 4.5G plan

如題,pls

6️⃣最新中港澳月費5gb低至128全包

有興趣，可否提供更多資料？

有無21/ 300Mbps 嘅speed test 睇下 想知係未收得足
最近個sales send 左啲plan 比我 轉唔轉好